反花小心炒車

想當年提子都係負負碌碌小組第三出線